# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-06 08:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. type: Hash Value: featuredheadline
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Featured Q-Tip"
msgstr "特色 Q-Tip"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Farah Juma"
msgstr ""

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "July 1, 2025"
msgstr ""

#. type: Hash Value: featuredvideo embed
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "https://www.youtube.com/embed/5CZzW-wvEQs"
msgstr ""

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "https://youtu.be/5CZzW-wvEQs"
msgstr ""

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Q-Tips: Getting Started with A2A and Quarkus"
msgstr ""

#. type: Hash Value: pastheadline
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips Archive"
msgstr "Q-Tips 档案"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Clement Escoffier"
msgstr "Clement Escoffier"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 25, 2023"
msgstr "2023 年 9 月 25 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/GOHAEh3Ujh8"
msgstr "https://youtu.be/GOHAEh3Ujh8"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Testing Applications using virtual threads in Quarkus"
msgstr "Q-Tips：使用 Quarkus 中的虚拟线程测试应用程序"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 11, 2023"
msgstr "2023 年 7 月 11 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtube.com/shorts/F4Gd1I1zfjs"
msgstr "https://youtube.com/shorts/F4Gd1I1zfjs"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Customizing Stork Service discovery in Quarkus #shorts"
msgstr "Q-Tips：在 Quarkus 中定制 Stork 服务发现 #shorts"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Jun 27, 2023"
msgstr "2023 年 6 月 27 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/vJ96lmFxDj8"
msgstr "https://youtu.be/vJ96lmFxDj8"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Virtual threads in Quarkus"
msgstr "Q 技巧：夸克虚拟线程"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Julia Gustafsson"
msgstr "朱莉娅-古斯塔夫松"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 25, 2023"
msgstr "2023 年 5 月 25 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtube.com/shorts/5qy8hqGcEMU"
msgstr "https://youtube.com/shorts/5qy8hqGcEMU"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Efficient SQL Queries with Java Streams using JPAStreamer #shorts"
msgstr "Q-Tips：使用 JPAStreamer 利用 Java 流进行高效 SQL 查询 #shorts"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtube.com/shorts/uPDNl_XHQDg"
msgstr "https://youtube.com/shorts/uPDNl_XHQDg"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Super Efficient Type-Safe Hibernate Queries with JPAStreamer #shorts"
msgstr "Q-Tips：使用 JPAStreamer 进行超高效的类型安全休眠查询 #shorts"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtube.com/shorts/jGi3DVGZCsw"
msgstr "https://youtube.com/shorts/jGi3DVGZCsw"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Express Hibernate Joins with Java Streams using JPAStreamer #shorts"
msgstr "Q-Tips：使用 JPAStreamer 用 Java 流表达 Hibernate Joins #shorts"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Saumya Singh"
msgstr "Saumya Singh"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 11, 2022"
msgstr "2022 年 1 月 11 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/dsIZzXretDg"
msgstr "https://youtu.be/dsIZzXretDg"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Your first app using the Quarkus CLI"
msgstr "Q-Tips：使用 Quarkus CLI 的第一个应用程序"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 9, 2022"
msgstr "2022 年 12 月 9 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/WXzvg94Jy0s"
msgstr "https://youtu.be/WXzvg94Jy0s"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Your first Quarkus application using code.Quarkus.io"
msgstr "Q-Tips：使用 code.Quarkus.io 创建您的第一个 Quarkus 应用程序"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Georgios Andrianakis"
msgstr "Georgios Andrianakis"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "July 12, 2021"
msgstr "2021 年 7 月 12 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/30eFZGml_-g"
msgstr "https://youtu.be/30eFZGml_-g"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: RESTEasy Reactive in Quarkus"
msgstr "Q-Tips：Quarkus 中的 RESTEasy Reactive"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Clément Escoffier"
msgstr "Clément Escoffier"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 10, 2020"
msgstr "2020 年 6 月 10 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/anGcuMJPkQY"
msgstr "https://youtu.be/anGcuMJPkQY"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Discover the Quarkus gRPC extension"
msgstr "Q-Tips：探索 Quarkus gRPC 扩展"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Andrew Dinn"
msgstr "安德鲁-丁恩"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 28, 2020"
msgstr "2020 年 5 月 28 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/JqV-NFWupLA"
msgstr "https://youtu.be/JqV-NFWupLA"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: GraalVM Native DebugInfo"
msgstr "Q-Tips：GraalVM 本地调试信息"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 21, 2020"
msgstr "2020 年 4 月 21 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/VpbRA1n0hHQ"
msgstr "https://youtu.be/VpbRA1n0hHQ"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: How to set up and use the Quarkus ecosystem CI"
msgstr "Q-Tips：如何设置和使用 Quarkus 生态系统 CI"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Duncan Doyle"
msgstr "Duncan Doyle"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 26, 2020"
msgstr "2020 年 3 月 26 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/tFJ2K36E7HQ"
msgstr "https://youtu.be/tFJ2K36E7HQ"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Using CDI beans with Kogito"
msgstr "Q-Tips：与 Kogito 一起使用 CDI 豆"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 25, 2020"
msgstr "2020 年 3 月 25 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/DbzNK0S0C_M"
msgstr "https://youtu.be/DbzNK0S0C_M"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Building your first Kogito application"
msgstr "Q-Tips：构建您的第一个 Kogito 应用程序"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Adam Bien"
msgstr "Adam Bien"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 27, 2020"
msgstr "2020 年 2 月 27 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/42La_DgExpg"
msgstr "https://youtu.be/42La_DgExpg"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: CDI RESTful microservice to native"
msgstr "Q-Tips：从 CDI RESTful 微服务到本地服务"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 18, 2020"
msgstr "2020 年 2 月 18 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/MD-GdTDVKJM"
msgstr "https://youtu.be/MD-GdTDVKJM"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Quarkus and CORS"
msgstr "Q 提示：Quarkus 和 CORS"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "February 6, 2020"
msgstr "2020 年 2 月 6 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/e5zoO0qrEPQ"
msgstr "https://youtu.be/e5zoO0qrEPQ"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Tracing a Quarkus microservice with Jaeger"
msgstr "Q-Tips：使用 Jaeger 跟踪 Quarkus 微服务"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Vinicius Ferraz"
msgstr "维尼修斯-费拉兹"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 22, 2020"
msgstr "2020 年 1 月 22 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/qLh2hCDo2No"
msgstr "https://youtu.be/qLh2hCDo2No"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Como configurar JDBC driver no Quarkus"
msgstr "Q-Tips：如何在 Quarkus 中配置 JDBC 驱动程序"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "January 20, 2020"
msgstr "2020 年 1 月 20 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/inXmRiItTPg"
msgstr "https://youtu.be/inXmRiItTPg"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Como configurar Hibernate"
msgstr "Q-Tips：如何配置休眠"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "December 15, 2019"
msgstr "2019 年 12 月 15 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/C1XGk9MYCUE"
msgstr "https://youtu.be/C1XGk9MYCUE"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Três maneiras diferentes de criar seu primeiro projeto com Quarkus"
msgstr "Q-Tips：使用 Quarkus 创建第一个项目的三种不同方法"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Gunnar Morling"
msgstr "Gunnar Morling"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "November 20, 2019"
msgstr "2019 年 11 月 20 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/iJ4Gk2Wjzlw"
msgstr "https://youtu.be/iJ4Gk2Wjzlw"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Kafka Streams with Quarkus (with title)"
msgstr "Q-Tips：使用 Quarkus 的卡夫卡流（带标题）"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "William Antionio"
msgstr "威廉-安东尼奥"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "September 24, 2019"
msgstr "2019 年 9 月 24 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/D45u2EONcPA"
msgstr "https://youtu.be/D45u2EONcPA"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Kogito with Quarkus"
msgstr "Q 技巧Kogito 与 Quarkus"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "David Kwon"
msgstr "David Kwon"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/S3X2GMWcf_Q"
msgstr "https://youtu.be/S3X2GMWcf_Q"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Visual Studio Code extensions for Quarkus"
msgstr "Q-Tips：用于 Quarkus 的 Visual Studio 代码扩展"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "June 6, 2019"
msgstr "2019 年 6 月 6 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/16Ge4UIHLUQ"
msgstr "https://youtu.be/16Ge4UIHLUQ"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Quarkus Mailer Extension"
msgstr "Q-Tips：夸克邮件发送器扩展"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Yazid Aqel"
msgstr "Yazid Aqel"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 21, 2019"
msgstr "2019 年 5 月 21 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/5-Sj_ovSMr0"
msgstr "https://youtu.be/5-Sj_ovSMr0"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Configuration using MicroProfile Config extensions"
msgstr "Q 提示：使用 MicroProfile 配置扩展进行配置"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, no-wrap
msgid "Daniel Oh"
msgstr "Daniel Oh"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "May 2, 2019"
msgstr "2019 年 5 月 2 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/Qh9vxBoGlcQ"
msgstr "https://youtu.be/Qh9vxBoGlcQ"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Quarkus on Kubernetes"
msgstr "Q-Tips：Kubernetes 上的 Quarkus"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Thomas Qvarnstrom"
msgstr "Thomas Qvarnstrom"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 24, 2019"
msgstr "2019 年 4 月 24 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/xkuHjAp7ghM"
msgstr "https://youtu.be/xkuHjAp7ghM"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Building a minimal version of an image using chained builds (2/2)"
msgstr "Q 提示：使用链式构建构建图像的最小版本 (2/2)"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 15, 2019"
msgstr "2019 年 4 月 15 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/H0hWsz2Sdsg"
msgstr "https://youtu.be/H0hWsz2Sdsg"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Building and deploying a native Quarkus app to OpenShift using S2I (1/2)"
msgstr "Q-Tips：使用 S2I 构建原生 Quarkus 应用程序并将其部署到 OpenShift (1/2)"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Cesar Saavedra"
msgstr "塞萨尔-萨维德拉"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "April 8, 2019"
msgstr "2019 年 4 月 8 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/YzQRkZLhE2A"
msgstr "https://youtu.be/YzQRkZLhE2A"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: How to quark a generated MicroProfile project"
msgstr "Q 提示：如何夸克生成微配置文件项目"

#. type: Hash Value: pastvideos authors
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "James Falkner"
msgstr "詹姆斯-福克纳"

#. type: Hash Value: pastvideos date
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "March 29, 2019"
msgstr "2019 年 3 月 29 日"

#. type: Hash Value: pastvideos link
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "https://youtu.be/DYcEQs-9sb0"
msgstr "https://youtu.be/DYcEQs-9sb0"

#. type: Hash Value: pastvideos title
#: upstream/_data/qtips-videos.yaml:0
#, fuzzy, no-wrap
msgid "Q-Tips: Introduction to Quarkus: Supersonic Subatomic Java"
msgstr "Q-Tips：夸克：超音速亚原子 Java 简介"

#, fuzzy, no-wrap
#~ msgid "https://www.youtube.com/embed/GOHAEh3Ujh8"
#~ msgstr "https://www.youtube.com/embed/GOHAEh3Ujh8"
